
                      El problema de esta película es que es demasiado surrealista y poco creíble, se te hace demasiado lenta en ciertas partes. Sin embargo para los 'fans' del género de mafia está bien, aunque hay muchas otras opciones mucho mejores.
        
            